{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061958",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1072703?place[place_type]=GID&place[gid]=1072703&place[latitude]=37.7172796044&place[longitude]=128.7963202964&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 연인들의사랑이야기 펜션"
    },
    "text": "四季折々の楽しみがある恋人たちの恋物語です。 春、秋、冬はスケート場で楽しく走り、夏は大型ウォーターパークプールで楽しい時間を過ごすことができます。 あえてどこかに行かなければならないというよりは、一日、二日ぐらい童心に戻って、楽しく遊んで、スパで疲れも取って、美味しいバーベキューもして食べて、これが本当の休暇、本当の余裕のある旅行ではないでしょうか？ スケート場は毎年9月中旬~4月中旬まで利用可能で、スケートレンタル料無料貸し出し(入室して退室するまで)、初心者のためのピングヘルパーあり、幼児はママ、パパと一緒に乗れるサメヘルパーあり、使用時間は午前9時~午後8時です。 屋外プールは毎年5月初め~9月初めまで使用可能で、チューブ無料貸し出し、使用時間は午前9時~午後8時です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ローラースケート場は運営期間が23/9/27~24/4/20で、ローラースケート無料レンタル(サイズ180~260)、初心者のためのピングーヘルパーがおり、使用時間は午前9時~午後8時です。 屋外ウォーターパークプールは営業期間が23年4月28日~9月23日で、営業時間は09:00~19:30です。 チューブと救命胴衣は無料でお貸ししております。 基本の味付けは、美園、出汁、塩、ごま油、唐辛子粉、コショウなどが備えられています。 常備薬も管理室に備えられています。 ペンションの前にある渓谷は真夏に水遊びを楽しむのに良い場所です。 ワインは一本当たり30,000ウォンで販売しています。 周辺 観光地へ 鏡砲台, ヤンテモクチャン, サミャンモクチャン, コーヒー・バンムルグァン, チャムソリ・バンムルグァン, 蓬坪アルペンシアガ あります。 チェックインは15:00からチェックアウトは11:00までで、客室情報ではフリージア(カップル、家族)基準2人/最大3人、ヒヤシンス(プールサイド)基準2人/最大3人、アイリス(プールサイド)基準2人/最大4人までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "スケート場の利用可能期間はいつですか？",
            "answer": "スケート場は毎年9月中旬から4月中旬まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "スケート場でのスケートレンタル料はいくらですか？",
            "answer": "スケートレンタル料は無料です。"
        },
        {
            "question": "スケート場では初心者向けのサポートがありますか？",
            "answer": "はい、初心者のためのピングヘルパーが用意されています。"
        },
        {
            "question": "幼児のスケート利用には、どのようなサポートがありますか？",
            "answer": "幼児はママ、パパと一緒に乗れるサメヘルパーがあります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用可能期間はいつですか？",
            "answer": "屋外プールは毎年5月初めから9月初めまで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールでのチューブ利用料はいくらですか？",
            "answer": "チューブの利用料は無料です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールでは救命胴衣の貸し出しがありますか？",
            "answer": "はい、救命胴衣も無料で貸し出しています。"
        },
        {
            "question": "ローラースケート場の営業期間はいつですか？",
            "answer": "ローラースケート場は運営期間が9月27日から4月20日までです。"
        },
        {
            "question": "ローラースケート場でのローラースケートレンタル料はいくらですか？",
            "answer": "ローラースケートのレンタルは無料です。"
        },
        {
            "question": "ローラースケート場には初心者向けのサポートがありますか？",
            "answer": "はい、初心者のためのピングーヘルパーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "屋外ウォーターパークプールの営業期間はいつですか？",
            "answer": "ウォーターパークプールは4月28日から9月23日まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "屋外ウォーターパークプールでの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は9時から19時30分までです。"
        },
        {
            "question": "周辺観光地として挙げられている場所はどこですか？",
            "answer": "周辺観光地には鏡砲台、ヤンテモクチャン、サミャンモクチャン、コーヒー・バンムルグァン、チャムソリ・バンムルグァン、蓬坪アルペンシアガがあります。"
        },
        {
            "question": "客室のチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時から、チェックアウトは11時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 630,
        "QA": 542
    }
}